同一日，香港兩個 youtuber...

Bob 叔 千萬大富豪 黑卡 Holder

午餐肉 去盡 sponsor

仲要兩個都係比人比較 煮野食

撞都冇咁橋

推 推 推

D comment笑死 講咩用者自付原則
我望你啲片仲要我俾錢應得咁

咩意思?
收錢做野?

黑卡

當年舊登成日拎兩個比 估唔到今日 ....

樓豬1999

關我咩事

有錢真好

冇人明你想表達啲咩，比較完又點

樓主係第二條片個撚樣

你up乜鳩